要移民嘅手足入一入嚟

我哋成日睇猶太人、波蘭人經歷眾多苦難，但係佢哋究竟點解過咗幾代都仲記得自己本身嘅身份？就係文化

我哋唔知香港人未來會面對啲咩，但係如果選擇去其他地方生活又可以做啲咩？就係盡快搵身邊嘅朋友成立香港會、長遠要建立香港國際學校，等全世界都知咩叫香港人──熱愛民主自由、溫文有禮、有智慧、勇敢嘅人。只有咁樣，我哋香港人嘅文化習俗先可以得以保留

如果真的去到外國，首先梗係要盡快融入人哋社會，學人哋嘅語言、文化

之後當然要同身邊嘅香港朋友多啲聚會啦！去大家屋企煮下家鄉餸菜，新年、中秋、冬至、聖誕、復活節呢啲喺香港會做嘅事，全部都要繼續做！再慢慢做大個餅，認識同一個國家/城市嘅其他香港人，我哋生咗下一代亦都要等佢哋加入呢個圈子，同埋一定要學廣東話。

一步一步做落去，我相信一定可以保留到我哋香港嘅文化同歷史！就算之後再有手足想過嚟，即刻就知可以搵咩人

樓主好𠹌睿智

成立海外組織
幫海外港人係名自所屬國家落地生根
同時同海外會交流，維繫散落世界各地既香港人
定期聚會、用廣東話、傳承文化
俾香港人同後代每個星期最少一次可以用廣東話

最重要係課金、建立銀彈網絡
爭取社會上、甚至係國際上既話語權

最後一定要嚴格審查入會既人
有新人加入要最少10個會員endorse
提防狗隻共諜滲入

香港會

國際學校呢個真係要做
但要好多錢

要籌實籌到嘅，香港都有啲國際學校係兩間村屋組成，由細做起

....

唔記得換ac。。。。

光復香港 時代革命

移咗民我都要時間settle返
無返一年都唔得閒理香港

懵建華推

知行合一 世代革新

奸奸